［突發］荃灣有人砍人！！！

的士上面拎刀同棍落黎打人

WTF

香港人 還拖

屌又斬

video？

推

我係對面上左巴士之後都見到

諗清楚乜叫前傳先啦，手足好地地點會無啦啦拖個的士佬出黎打

有冇片

如果齋睇連登真係會嚇死 , 個個開po無頭無尾 , 而家啲消息都係先睇 TG

推到有片

還拖

車牌有冇

打佢老母la

還佢老母拖

成件事點架 有無手足傷呀

成件事係點？有無人講下？？？

的士車牌

呢單嘢我都想知來龍去脈，我個偽中立家姐死都啲武器係示威者，
我話要睇定啲有可能係黑社會，佢就發爛渣。

打佢老母臭閪，手足最緊要打贏，有無影片唔係重點！

我都係岩岩去到聽個街坊話 的士嗰幾條友係車尾箱拎野落黎打人
之黎佢地報左警 就有狗黎左
依家仲查緊架的士

有無片？無片班偽中立實唔信

快Fact check！
TVB 鄭係影住示威者打藍衫人，同埋有架的士係隔離開左車尾箱，d人一定話d野係示威者攞黎打人！

又玩黑白配

到時啲人又話黑衫暴徒自編自導

叫你家姐俾狗輪大米算啦

有無荃灣Group follow up 緊?

屌
成班社會垃圾

藍就藍啦中你老母立

你家姐收皮啦
本身就覺得係示威者㗎啦點解釋都冇撚用
偽中立但極深藍
呢啲人唔死都冇用去俾狗屌啦

有無車牌

推 手兄小心

香港人 還拖呀！！！

車牌

滅佢的士

片back-uped

黑社會仆街垃圾 人多唔撚敢黎 宜家黎hit and run

push

左定右

收人一千幾百
車人俱傷
為乜

左邊

各位小心

左

睇去件衫d污跡似係比人打到仆係地 抵

還眼 還斬

有無人整親

有兩架的士

兄弟姊妹小心

屌 就咁打推字會推唔到

小心呀屌

請勿跟車太貼

訓左係路中心果位係手足？

Live 播住隻狗揸走左架的士

可唔可以還手呀 ? 屌 睇撚到火

Push

有架的士停係路邊落咗幾個藍衫大叔，係車尾箱拎咗幾支鐵通出黎打黑衫，之後比黑衫反包圍，但有幾個藍衫出甩咗，警察到場唔想拉人咁

現場邊個左膠叫停手 就直接推佢埋去
我地救完手足就閃
班左膠未斬到佢地唔識驚

我岩岩係現場
荃灣站對出青山公路
有黑衫人拖路障封馬路 咁岩封左呢架紅的
架紅的渣前左少少 跟住兩個中年男子落車

果陣我上緊天橋 一路上就聽到下面叫得好大聲
上到去就見到果兩個俾幾個黑衫打到趴係地 我睇唔到邊個郁手先
有人話唔好打啦 打死人啦
之後果兩個就爬返起身去架的士 打開車尾箱 拎左兩條鐵通 走左入內街追黑衫人打

即係咩事

屌。。。

係斬人定打人？
佢車尾箱都係鐵通，但見唔到把刀

講左好多次 報警冇撚用

打死左未

又唔好打
即場示範放生既後果

咪係, ON 撚 79
唔還手 就等畀人打至重傷囉

啲白痴 拍片就拍片啦

又鳩叫唔好打 唔好打
又鳩叫影車牌

又唔好打 又和理非 下次和理非行先啦屌

女人=累人

到宜家d撚樣仲未醒
咩叫唔好打 推叫果個落去對家果邊啦屌

唔打到佢地入醫院都唔可以放過佢地

對面馬路咁撚多人望望望
幫拖啦on9
洗唔洗買撚埋花生爆谷俾你

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

做咩唔整爛佢部車 等佢連車都無埋

我都有睇！！！好嬲

推呀喂 荃灣黑社會打人 黑的幫拖 呢架黑的見一次卜一次啊

呢d 一撚定要禁低佢綁手綁腳
有蒙面既打撚柒佢，打完記得要走
綁撚住佢係欄杆又好乜都好，由撚得佢

有人比人拉左啦

正，請大家瘋傳

push 小心

用下腦，扮嘢咋！

612 721 811 820 825

BM221

黑社會

好似得一個 同埋點會拉 翻狗屋即刻放啦 例牌

因為都係問個街坊拎相 佢話拍唔切片

有啦 上面有

有冇手足受傷？？？？？

BM 221，直播睇到

我屌你老母！

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

傻仔，係佢係千色個邊卜到個巴打爆撚曬江，所以成班手足先追住佢黎打

利申 人在現場

屌 呢D垃圾藍衫佬都淆
點光復香港

香港人特色 影左先

無人性！

垃撚圾黑社會

又左膠 咪俾人拎鐵通覆卓囉

有冇人記得手足比人斬到斷腳？

係呀，係黑衫挑釁人先，抵比人斬。好彩知道咩事先咋，如果唔係怪錯黑社會

應該冇gear驚
但其實人多就可以反擊

見到同路人俾人打一撚定要幫架！！
對手得兩三個傻閪渣屌
點可以望住手足俾人打唔幫手架

打爆佢玻璃啦

求下大家唔好放片。手足好多走緊，無遮面。

不要說有人砍人
要說中華納粹狂熱份子砍人

呢架，的士佬車凶手黎，車尾箱都係鐵銅武器，但黑警照放人，搵人起的士個底

佢地斬撚到我地一個手足隻腳冇知覺
點解仲要叫人唔好打？？？？？？

應該頒黑社會一個好市民獎

如果講完就覺醒就唔叫香港人啦

有冇人受傷？

CCTVB只係影示威者打人唔講原因

人地都冇GEAR啦....

不過我估係呢D位應該係和理非黎

冇計

條片有黑衫係度擋？又係左膠黑事？

屌佢老母！

左膠死開

報警，我都開始戒

搶裝啦

佢哋淨係識喺手足還拖嗰陣阻佢哋
光環已拎

有個ON9黑衫係擋住義士打藍衫

搞到藍衫打返人轉頭

屌你你係擋就擋藍衫唔好係到阻住地球轉

就係呢D仆街搞到義士一個一個受重傷

呢D應該要打埋一份

睇到好撚嬲

赤色中納粹份子

爆手足頭都唔還番個頭？

前排先吹奏完港女 而家又分化

走左未

打緊交，一係幫拖，一係企撚埋一邊拍片做文宣，再次警告咪撚叫停手或拉自己人，除非你想害死自己人
no cut mat

左膠累事

on9，咪撚放片
保護義士

唔撚好再理依個台啦
共媒黎嫁
全撚部收哂錢抹黑香港人

某啲女人真係得把聲
尤其好撚多偽中立

正宗on9嚟

DLLM 收皮啦你
係個的士佬搞9人先架

推荃灣post

小心廢老廢中

屌 左膠俾啲蛆打柒咪好囉 唔咩好打呀屌佢老母
手足俾人斬到左腳廢咗呀死開啦死左膠

廢中黎？

對唔住各位 我係upload上youtube的果位
同大家講聲抱歉 我唔係現場幫唔到手 但係見到之後即刻upload段片back-up左 無blur到樣 真係very sorry

屌你老母睇新聞喇
已經捉左 唔好再製造恐慌
影響現場嘅post

不推文

拉咗未

反正都無政府狀態, 又無差佬係街
巿民係唔係應該帶刀傍身, 一見依班人斬人, 全部街坊衝上

而家點，仲有冇左膠累事

屌你老母睇新聞喇
已經捉左 唔好再製造恐慌
影響現場嘅post
唔好再推post呀 屌你老母
成班on99

啲媽媽驚佢哋打死咗人要坐監

利申：打撚死佢哋

+1 私了 還手

屌那媽

痴撚線 推

偽中位話兩邊都唔撐，但對示威者有晒BIAS

屌咁多人做乜驚果幾條蛋散

又有人拉住自己友 我dllm

還拖！！！

冇souce又冇link
你又唔俾前傳
剩係識叫人傻仔

算撚數啦件死臭閪，俾狗屌啦
影撚住架的士拎都話示威者

捉左就好 唔好再推

你家姐比狗屌撚爆閪啦

點解唔還拖？

屌 又唔好打 你唔撚打到佢地驚 佢地下次又出黎 打下個手足 係咪On撚9

呢d不為之罪, 下個就到佢地俾人斬

打佢老母臭西啦 仲等驚犬？

屌你老母睇新聞喇
已經捉左 唔好再製造恐慌
影響現場嘅post
唔好再推post呀 屌你老母
成班on99 識唔識用不推文個制呀

推上去

唔撚抵幫 有事就搵女人幫手 搞女權遊行
自己咁撚把炮落去解決問題呀嘛
屌佢老母完全當啲女義士condom
下下都搞分化

大家唔洗推啦 條友比人拉左
利申：好想私了

至少都搵野掉9佢啦

咁拎鐵通既黑社會打人嗰陣叫人停手班垃圾去撚左邊

掂

又有左膠阻住曬...

計計埋埋都十幾把遮 扑撚到佢變豬閪

起全家底

如果要還拖d人合作得唔得
亂打一通

見d黑社會做野都係搵人捉住佢手腳
一個打
邊隻手揸棍打邊隻

片你老母呀
講到明私了要片嚟托柒？

架車呢？
幫佢加甜

我朋友比我既片，影到個司機

用遮記得要調轉打
遮中間唔痛

要起撚左佢出黎

的士佬係福建人起家
紅的紅小巴 以前都係有唔少

推啊

司車擺明係同謀啦

黑警手法 絕對唔會告 第二朝分分鐘就見到佢繼續揸緊

打撚柒佢就啱

有安家費

有無諗過果條黑衫可能係差佬果邊d鬼

我1屌你老母死左膠又阻撚住自己友反擊
仆1街死啦

垃圾的士兵

所以要打埋一份

屌你老母啦!係嗰班的士佬落車打我哋啲人先架!仆你個臭街! 我朋友落去幫手阻止都傷咗呀屌你!

叫人唔好打
俾人返去的士拎架餐覆卓
啲左膠一樣要死全家 同謀黎

on9, 要增加仇恨值全民抗暴
仲要捉左有柒用, 轉頭又放返
今日仲有人信黑警捉左係有用會唔會太on9?

俾警犬捉?
咪姐係走甩左

終於唔係低清圖

請投訴

對住黑社會千萬唔好仁慈
上次荃灣黑社會先斬到個後生仔隻腳殘廢

未係, 條友真係天真過天真嬌

朋友的差人朋友事發十五分鐘報料。衝衝子散水時小心。

有名 有號碼 可以投訴

推

比人打 保護自己既最好方法係還拖同幫拖
唔係叫人唔好打

鍵盤戰士出動

保護好自己，各手足

040820

有冇手足受傷？

我估計我經歷嘅係最開頭嘅時候，我哋喺荃灣千色廣場附近行過諗住搭車， 之後見到一班手足整緊路障，咁我哋就諗，哎呀咁可能要搭其他車喇。
其實嗰一刻我眼角見到一兩架的士喺度， 下一刻聽到一位手足喺度叫! 之後就見到個藍色衫的士佬落咗車打人，我朋友落去阻止，傷咗，之後有人大叫的士佬車尾箱有架餐! 我哋即刻跑走! 之後上樓梯大聲講有黑社會打人快啲走!

唔撚識還拖？

佢地比錢南亞同福建仔做我地呀，吊佢老母西

不在現場sorry 我都想還

So Yik Chun Ryan
040820
車牌BM221

BM 221 見到要通報! 要佢車毀人亡

唔開走佢架的士??

死全家

鬼睇到樣咩 條影片咁懞

我天你老母臭閪？
識唔撚識用不推文個制？

有無諗過現場既人係睇即時熱門？
你老母 你要捉人唔緊要
你要叫人起佢抵都唔緊要

你有無諗過現場既人見到依個post會點？
影響到現場嘅人決定呀 屌你老母on99

``

發夢點解會俾人開車走
發夢應該係衝過去。拎鐵桶。街霸玩扑車。推去海邊推落海

2019年8月25日
依然仲有人叫唔好打

車牌 司機名 唔該

追post

Pish

＃150544會員
我諗你高登係咩都味玩過呀on9仔

左膠無處不在

我知吖 但係都係有好多人屌話咪放片

最後班黑社會有冇比人打

左膠累人累物

到依家都唔還手就真係苯，呢啲拉到差佬都放人，結果只會越來越藍屍敢做，我哋人多就梗係要還手，最好吽跛佢哋手或腳，佢哋先識驚，尤其啲dc9，學歷低冇技能，永久傷殘真係成世食屎，就算唔永久，一頭半個月冇工開佢哋都幾係嘢。

你呢個係前前傳

屌佢老母臭閪，上次已經累到俾人斬

有巴士好走

屌你老母睇新聞喇
已經捉左 唔好再製造恐慌
影響現場嘅post
唔好再推post呀 屌你老母
成班on99 識唔識用不推文個制呀
你要起底 捉人 唔緊要
識唔識用不推文個制呀？
成班都on撚99

人地現場最快就係睇即時熱門
成班係到鳩推文
影響到現場決定呀on9仔

講得好，最好綁撚住佢係馬路中間，先撩者賤

又唔好打

Hold住無問題

死左膠走撚開啦

開頭我見倒係藍衫先落車打人

Be water

唔撚打到佢地郁唔到
就會比佢地斬
叫人唔好打仲難聽過講粗口

?dklm

驚人地受傷多過自己手足俾人斬

屌你老母死左膠
打撚埋啦

推你家姐出去比狗扑下頭就唔會咁講

Fk

又一班和里非係咁叫手足唔好打唔好還拖，但人地就係咁打手足，白鳩痴屌你老母人地都唔留你同人求情阻撚住手足還拖，訓撚醒未呀

點解一次又一次有人砍人，政府必須正
視，不能祇看遊行，香港市民不是人，警察袛懂做政府的狗！！！

但係永遠呢，藍衫斬人打人果d班大愛撚就唔會出現架喎，你話你兩邊都出現ok, 但獲撚獲剩係攪自己友，dklm

屌那媽班仆街左膠阻撚住晒 打撚埋佢地啦
左膠唔撚係戰友唔撚係手足呀 係癌細胞呀

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

班左膠真心cls

記得如果重手咗，要幫番對家包頭啊
Dllm 和理非正仆街

屌佢老母圍9佢地啦！！！！！還拖呀

和理非垃圾：
對家唔洗理佢，哩個係我哋同對方唔同嘅地方

包頭？屌佢老母啦
自然有fa會搞

講到明偽中立，有片都唔會信

左邊嗰部係咪假的士？
同右邊嗰部唔似喎

點撚解又比位人入呀

到今時今日仲聽到唔好打呢d仆街野真係滾

佢個尾應該大撞過黎

阻咩止呀柒頭

唯一阻止方法就係私了打撚到倒地不起

正狗閪，下次打爆和理非個閪咀先

屌你老母dc9

荃灣被斬手腳青年證實左腿已全無知覺 可能成世郁唔到

捉到荃灣黑社會 唔好打 唔好打

一句講晒 仲割唔割

阻止條的士佬打人呀on9,你有冇落去呀屌你，講就易!佢想扑手足呀! 壓住佢呀屌你!

阻止個的士佬呀!講乜撚!手足唔夠打幫拖呀!

屌你老母五六日機場呀
咪撚又中計呀

你哋班人係咪戇鳩，嗰個時候冇人阻止手足打人㗎，但係手足唔夠打要壓住個的士佬呀!
你可以稱之為為幫手囉! 一睇到阻止就以為一定係阻住自己人嘅咩低能!
淨睇直播嘅on9!

小心無飯食，蝕埋架車

你知唔知咩叫阻止呀

係對方無攻擊能力呀 打撚到佢起唔到身

做和理忽企道德高地就抵打啦

垃圾p牌

冇用，呢家香港既情況係球證旁證足協都係我既人，你投訴都冇用

講你就叻千鈞一髮打撚咗保命先算架啦

捉到人........

推撚到起晒佢全家出泥

以前見有事咪食花生

如果有黑社會hit and run行過你身邊, 你kick低佢好簡單

痴線 再有左膠左膠都打埋

你講乜呀？而加係壓撚住條仆街的士佬呀 ! 抵咩打？手足都有份畀人打，而加唔夠打呀，你又唔落嚟打？差你呀？ 有份落去打都俾人叫和你非，你係乜閪野呀？

唔講邊有得跟？

應該有 有白車

你睇片頭先頭班手足真係唔驚
但冇共識點做
亂打一通
上次北角都係
見個肥叔叫唔好打就死喇就收手
之後佢鬼打都冇咁精神行上白車

但唔知係對家定手足

CLS又有

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

其實你班會員識唔識用不推文個制？？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Cls

睇你個post真係火滾啊

成班淨係冷氣軍師響度鳩叫，要還拖話打人

你地又唔落去行

左膠都起碼落去行啊

痴撚線

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

都未錫到春袋就叫人停手

唔怕一萬怕萬一

wtf